有男仔約我女朋友出街食飯可以點？

個男嘅同我女朋友識咗幾年，但好耐無聯絡。
近排佢地傾返計就約我女友出街食飯，點算好

食吓飯姐

聚下舊姐

你諗多左啦

朋友黎架咋

我都係咁說服自己

護眼

食餐飯姐，帽事既

仔 你都係咁說服自己

依d女好唔自重

煮比佢地食

識得返屋企咪得囉

其實我應唔應該出聲
但講出口又驚佢話你都唔信我

諗多左

你又約另一個男仔係佢隔離枱食囉

你女朋友咩反應先，不過我覺得你女朋友收兵機會大啲。

無事既gay黎姐

食完飯去接佢
如果佢話唔好啦
就好有問題

佢睇落都有心約實

點解你女朋友講野咁似我個ex，佢又係好鐘意咁樣講，每次我一話唔鐘意，就話我唔信佢，呢啲臭雞黎，你小心帽事

咁你真係小心啲

帽事既

我女朋友係米就係你個ex

一齊去食飯囉

係都唔關我事，佢宜家跳樓我都無感覺

我就係唔明佢明知有仔都仲要約係咩心態女

咁我又唔識佢...

大把男人都係咁，明知人有仔都照溝，帽事就係咁黎，take it easy 巴打。

食個飯都唔得

識左幾年就唔好管啦
除非啱啱識就狗公
你係咪一直都無同女性朋友單獨食飯先

之後啲女就會扮到你hurt佢咁，數到你一文不值，之後佢啲fd就會覺得係你仆街，所以佢就可以順順利利同另一個人一齊。

成個post都綠色

咁如果果個男仔識左佢十年
老朋友
唔通食餐飯都比綠帽你帶咩

我只可以話，一個男仔唔會對佢無興趣嘅女仔有行動，除非佢真係好得閒

?

要有唔係無 但我自己唔會主動r人食
女仔搵我食我有女嘅話我會推

好熟口熟面既劇情

計畫之內

你都無錯

飲番杯先

你岩

又唔好咁老定
或者佢賣保險呢

ALL Planned

食個飯姐
如果女朋友係俾帽你既佢就唔會同你講啦

食餐飯啫巴打

巴打你都應約番一條女出黎

啲女仲會係fb貼港女語錄，啲男人見到就會狗衝，佢啲朋友睇到啲語錄就會覺得你係仆街。All planned 我以前條女就係咁，我真係比佢玩到攤攤腰。

我又唔明做乜要1對1食飯呢咁？
獨處得食飯，好易就獨處做其他野
條界一過，啲女就話好難推人xxyy
之後等帽啦

唔關事，帽事都講你知，等你嬲，之後發脾氣，之後就可以借提發揮，話你唔明佢，唔信佢，之後分手利申：過來人

無錯，正常情況，如果無野嘅話，單對單女仔係會推

厹

我睇佢whatsapp先知 佢無同我講過

I know that feel
不過係男朋友同個女食飯
話fd底兄弟
話個女聽日去台灣
但洗唔洗4日見2日
我呷醋又話我發癲 我唔想冇左佢
我又可以點 仲要我唔搵又完全唔搵我
前日又話我阻住佢唔俾空間佢
我好驚冇左佢但我又可以點

咁你準備帽事

帽事既 俾D信任你條女

仲要你埋單架

同感

中出個男仔

信任嘅野就係咁無曬，你以後都唔會再信呢個人。你會因為懷疑令自己好痛苦，放棄啦，下個會更好

無事嘅！唔好諗撚大曬

根本
食個飯啫
呢個觀念已經有問題
仲要扮曬野派膠

有咩要約食飯傾？除非要增進感情既啫。自己有另一半唔會尊重一下？

其實約出黎食飯咪等如同個男仔匿埋傾幾粒鐘電話non-stop加俾機會條仔加分

你話我古老都咁話
利申：瀨過野

我諗佢最後會同我講既 不過應該係先斬後奏 出到街先講約咗佢食咁

Agger
Btw 樓主，一定帽事既

食飯姐 可能因為就快聖誕節 佢想問下個啲男仔意見 有咩聖誕禮物岩你呢 [/green]

中出即飛

真係sweet呀
大大頂綠色聖誕帽做禮物

可以做既得信佢
但我信佢但唔信條女

點解要事後講，事後講就已經無左信任，同埋代表佢已經唔重視你嘅感受

問下你女友帶埋你去得唔得
唔想佢去咪照直講
比佢去左你心入面有條刺到時實面阻阻
除非你忍得
帽事嘅

睇下過兩日佢講唔講啦 可能佢會推呢

我去黎做咩吖 面咗咗咁

你又唔係做啲好過份既野，好女仔就唔會同你講"你都唔信我既"呢句

順其自然啦巴打
男女關係就係咁
能成為密友大概總帶著愛
你點要求一個人 永遠都一心一意只有你一人？
自己都做唔到啦

但係 愛都有分大同細
有時只係得少少 唔足夠搞出事
只要係接受範圍內既
咁就算啦

利申：有同唔同女仔單獨食飯
拍拖時/結婚後都有
其實真係無野
最多只可以話大家心裡都有位置
但真係無事發生

agger

其實巴打咁諗，係咪因為已經睇透曬。因為我都開始有呢個感覺，就算另一半走都唔會再有感覺，由佢走

點解唔得 咪話想識多個朋友
了解多啲女友嘅朋友有咩問題
最緊要表現得大方啲

你咁問得，條女一定覺得你唔信佢，我覺得無必要去，如果個女仔真係識做，佢會主動叫個男仔去接佢，以示清白。同埋話比個狗公知佢無機，叫佢收皮

你個腦得屌西唔代表其他男人係
我有個女仔朋友識左差唔多8年
佢幾靚
都係一年食一兩次飯傾下計講下最近點, 講下以前讀中學d膠野
唔通佢拍拖我拍拖就絕交咩
定係仲當朋友但一世唔見
btw我仲想佢快d結婚, 見佢勁中意佢男朋友

真係識做就直接叫厹收皮啦

真大方就唔會去啦

而且從樓豬問得，個心態實介意，點扮呀

唔係男就係女架啦

又係好熟口熟面既對白😂

大家都拍緊拖嘅話，我又覺得好放心，因為大家都拍緊拖，即係話對方嘅另一半都放心，即係人格保證

女仔總係會有幾個相熟嘅異性朋友 大家真係無野
純粹識左咁多年 我自己都有幾個
認同你講食飯傾下計

但我自己會同男友報告左同問準左先（佢好少拒絕）
同埋會介紹埋個朋友比男友識
始終兩個人一齊呢啲最基本嘅安全感都要比返人

個人覺得如果真心無野大家大方啲出黎食飯傾下計無咩問題
當然你完全信任對方可以唔洗諗
或者借講笑語氣問下都得嘅

agger

大家都拍梗拖既話我覺得就算日日傾都唔會咁易出事，不過都係同另一半報定案先

可能以前比條女厄過，所以無咗信任不過算，都過去

我好驚佢唔同我報案

其實唔洗諗咁多架，一個要走嘅人係點留都留唔住，只有佢自己選擇留低。

塞盒套落佢個袋度啦 仲洗諗

一齊去囉 多個人多雙筷

米乜撚嘢呀米你老母呀米

講真嗰句，佢唔報案你都冇得做啲乜

agger, 你愈係嘈佢，愈比佢有位入，帽得仲快

一齊出去咪得囉
朋友食飯之嘛
識多個朋友無壞㗎
但如果條女唔制就

唔好話入唔入啦，你嘈佢佢明明仲猶豫梗未出軌都變心啦

無乜野 我朋友都係咁

agger, 點解你諗野同我咁似，我諗大家啲經歷應該差唔多

約佢老母食飯囉

hat

帽事的

你戴硬！唔撚洗傾！

巴打我只可以講，你依家咩都唔做，心入面一定有條刺，但你嘈又會比位個男仔入，你自己決定。而我係有個句講個句，所以我偏向講出黎。

利申：過來人，最尾嘈到對方家人都知，呢個月ex結婚但仲鐘意緊佢

有仔既 就算好熟 我都唔會單獨約
帽事既

俾佢去食 但遠距離監視+ 跟蹤
怕令人反感可以請兄弟代勞
條仔一有不軌行為都可以即刻制止
起碼你都知佢地嘅聚會過程，
個心都安樂啲

啲女真係無啲新意，黎黎去去都嗰啲招

[green][帽事啦師兄 定啲黎 /green]

所以真係對依家女性冇信心，我從朋友得知自從同我分手後，佢就成個人變曬，識左男朋友但仲同我某d朋友行得好埋，會上ex屋企訓又攬攬錫錫

你肯定佢變左？
定一路都係咁呀傻仔

咁真係 帽

呢位巴打 個frd係識左幾年而唔係啱啱識 朋友出去食飯呢個觀念到底有乜問題
係咪同你一齊之後 以前所有朋友都唔見得 要日日圍住你轉? 佢唔煩 你都厭啦
另外 你話有乜一定要食飯傾 又唔可以傾電話
大佬 咁仲有咩方法傾計 whatsapp既話你又人話佢地增進感情嫁啦
唔係真係個個都係狗公精蟲上腦 好似你女朋友咁約出黎食飯係增進愛情嫁
你講尊重 尊重對方唔洗尊重對方既生活?

講返樓主個case
依家樓主女朋友冇同佢備案問準 唔尊重樓主呢個男朋友 就真係準備派帽既feel啦

呢個我真係唔知，可能我份人容易信人啦
但同我一齊個時就應該冇偷食，日日見咁制，係佢番工之後識到d狗公fd，日日send d暖昧message

點會
食飯會問準另一半先去食
亦知道另一半其實都會擺下款 講兩句
其實只係扭下計
緊張返就 ok

其實有異性密友好平常
有時用黎平衡 調劑一下生活
反而更好

更係驚另一半走啦
但係拍拖結婚 唔代表要坐監嘛
大大方方 俾佢知 俾佢安心

兩個人 要有野果時 擋都擋唔住
無野既話 一隻手亦拍唔響呀

同意，重點係樓主女友冇備案。
不過無論樓主係唔覺意定專登睇女友d message, 宜家撩出黎話知女友約左食飯都係死，建議由得佢地食完，事後再問返個日約左咩人食，再氹佢講多d佢個frd d野。
佢肯講樓主起碼唔一定戴帽先，但佢一瞞呢樣個樣就可以係咁先。

佢出左去你都唔知啦

老實講真係食餐飯敘下舊姐
我前排都約左個女性朋友耐無見
利申我同佢都有另一半